【七一遊行】盧偉聰：再呼籲市民勿在東角道聚集及出發

由於維園球場再次被建制組織優先租用，舉辦七一遊行的民間人權陣線今年本計劃在銅鑼灣東道出發，但遭警方反對，發出的不反對通知書要求以維園草坪起步，民陣已提出上訴。警務處處長盧偉聰今天表示，警方已被上訴委員會通知主辦單位提出上訴，警方屆時會據理力爭。

他稱要再次強調，警方絕對尊重市民遊行示威及表達言論自由，只是希望能保護他們及公共安全。「維園我們沿用多年，證明是安全與比較適合大型活動起點的地方，我再次呼籲主辦單位不要呼籲市民在東角道聚集及出發，因為只會影響其他市民在維園聚集，及出發時大家互相爭路造成混亂場面，絕對沒有其他意思。」

盧偉聰日前曾公開表示，如遊行不按不反對通知書要求在維園草坪出發，在東角道聚集的人群可能觸犯非法集結罪。

行街都犯法?

大家夠鐘去鳩嗚喇

到時去東角道 shopping

Sogo 同 金百利商場 好多野睇, 值得去.

其實邊度出發有乜分別，做乜一走要東角道出發

盧偉聰我屌你老母呀

姓盧的請學好貴國語言：

第三十五條 中華人民共和國公民有言論、出版、集會、結社、游(遊)行、示威的自由。